自我中心嘅毒撚真係最恐怖

自己諗嘅就當咗係真

好憎啲毒撚有自信
柒到影響埋人

雞

Agger

明知我喜歡你
還出去交男朋友

我

55

555